呢到有無人知咩叫磨通

個個都問邊間教會
無人記得磨通了